柴灣青年廣場有狗！

目測40隻左右

推

好多狗